鳩拉呢個問題係咪冇解決方法

次次見到咁樣拉人，都冇辦法幫到佢地

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

Popo唔like就拉

距離近就忍下把口 蝕底係自己

大家行多步，人多勢眾番轉頭救。只要我地人夠多其實班狗都會淆